大公報：「黃色經濟圈」本質是「納粹經濟圈」

「黃色經濟圈」本質是「納粹經濟圈」/李 俊

黑色暴亂不僅催生出大量暴力罪行，更助產了各類懷抱極端思維的怪胎。一批支持暴亂的所謂的「學者」，近月來不斷鼓吹要打造「黃色經濟圈」，日前更在中大煞有介事地舉行所謂的「學術論壇」。然而，儘管用各種學術名詞去包裝，例如故意將「黃色經濟圈」和「身份經濟學」相混同，但不論是提出「黃圈」的出發點和目的，實際上都是在散播仇恨、撕裂社會、排斥一切與內地有關的事物，其本質上和納粹沒有區別。很難想像，像中文大學這樣的學府，也會墮落到和「香港納粹」為伍的境地，令人唏噓。

「黃圈」的出現，並非哪位研究國際關係的「天才」創造，而是出現在網絡平台的網友的「口水」，實際上也不是「獨創」。但總括而言，包括下列特徵：

一、仇視並排斥一切內地因素。黑色暴亂本質就是一場「奪權運動」，美其名曰「抗爭」，實質上是徹頭徹尾的「叛亂」，其要顛覆的是中央對香港的實質管治權。一方面是暴力奪權，另一方面則是採取一切手段去排斥與內地相關的因素。對於絕大多數「黃絲」來說，所能做到的極其有限，而將平日生活衣食住行本要支付的開支，用在支持「黃店」之上，一方面可以獲得政治上的自我滿足感，另一方面可以形成所要達到的政治高壓氣氛。

在此情況下，一些與內地相關，或支持特區政府及警方的大小企業，小則被抹黑，大則被「裝修」。另一方面，但凡是支持暴亂、抹黑過警方的店舖，則獲「大力推薦」。其意圖在於，以調整縱暴分子的消費習慣，達到打擊特區政府，進而輔助暴亂的目的。問題在於「黃圈」並非單純改變消費習慣，而是在散播仇恨，無所不用其極地打擊持不同意見的人，其所作所為，和德國納粹分子沒有兩樣。

二、「攬炒」之外的虛偽「自洽」。「修例風波」從一開始，就不斷打出「攬炒」的口號，意圖恐嚇特區政府投降。但持續半年的暴亂，嚴重打擊香港的各行各業，「藍店」生意固然受損，「黃店」同樣見紅，若放任暴亂持續下去的話，才是真正的「攬炒」。正是在這種壓力之下，一方面不能放棄暴力威脅，另一方面又要維持「持久戰」，就需要新的安排。於是，出現了這種既要「攬炒」又不能「炒自己」的「自洽」。

所謂的「自洽」，簡單地說就是按照自身的邏輯推演的話，自己可以證明自己至少不是矛盾或者錯誤的。叫嚷「攬炒」卻不想自身利益受到傷害，於是又用「黃圈」來掩飾「根本就是攬炒」這一事實。網上的「巴打」幼稚地以為，暴亂可以只破壞到「藍店」，「黃店」可以生意越做越好。從本質上來說，「黃圈理論」和納粹反猶太人的理論是一樣的，驅逐了「劣等民族」，可以「光復民族經濟」，進而構建所謂的「大香港國」。

應去美國鼓動「黑色經濟圈」

但凡對學術有嚴謹要求的學者，都會看到所謂的「黃色經濟圈」根本不是什麼經濟學，更非「身份經濟學」的現象。如果是嚴肅經濟學，就應該回歸身份經濟學的幾個共同的主題：自我形象、自我實現、境遇、群體內與群體外認同、自我與他人、社會結構、權力以及差異；以及回答一些更深層次的問題：規範和身份從何而來？它們是如何變化和演進的？身份、經濟政策及制度之間有什麼樣的回饋作用？如何解釋各個地區不同身份與規範？什麼原因可以解釋群體衝突的增加和減少？試問，在中大舉行的所謂「黃圈學術論壇」有這種討論嗎？他們討論的根本問題是如何令這場黑色暴亂更成功、如何才能令逼使政府讓步的目標早日實現。

中大社科院院長趙志裕或許以為自己是在維護學術自由，所作所為實際上是在反映出其「驚人」的學術水平。趙志裕教授，還有那位自詡天下第一的「沈大師」，要證明「黃圈」可行，應該去美國大學宣揚一次「黑色經濟圈」，叫囂專做黑人生意、排斥「白人經濟」，看看會有什麼後果？

一個地區的經濟模式是否好，關鍵看三條：第一看能否有助當地政局的穩定，第二看能否改善當地居民的生活，第三看生產力能否得到持續發展。顯而易見，「黃圈」完全是在朝相反方向發展，是在散播仇恨，是在激化對立，是在鼓吹暴力，是與開放、包容的人類文明發展原則背道而馳。「黃絲」或可以繼續自high下去，但要想以此來改變香港的經濟格局，無異於痴人說夢，當然，國際關係研究領域的「天才型」學者「沈大師」，是不願意醒過來的。

「紅色經濟圈」本質是「納粹經濟圈」

歷史上，所有威脅到共產黨嘅敵人都會比佢稱之為「法西斯」
如果香港人冇比佢咁稱呼係失敗的
而家成功在望了

做對了

多謝對方支持

「共產黨」本質是「納粹黨」
#Chinazi

官媒親自認證 做對了

大公報認證

敵人反對的

使唔使咁驚？日日踩良心經濟圈

Po對家垃圾社評做乜7

拉

大陸咪極端民族主義納粹排外侵權經濟圈囉

岩方向 但真係run得好慢啊。 加入我 一齊搞黃色圈

我要食人血饅頭！

納粹黨話人納粹

好似好驚咁既？

對家驚了

收到晒

我點洗錢關你撚事咩

官媒認證...

證明做岩

正常人食飯都唔會去間難食嘅，因為難食會食得唔開心，而家只不過係去藍店食野會令我唔開心所以唔去，一樣道理。
又可以copy and paste用番，港共永遠都答唔到呢個問題，點解我洗錢要洗得唔開心。

做對了，香港搞革命果然要用錢，經濟革命、街頭遊突抗爭、國際戰場，缺一不可

不如吹到係大東亞共榮圈

而獲雙盲認證
方向正確

要證明「黃圈」可行點解要先去美國證明「黑圈」可行乜邏輯
香港一早直接證明咗「黃圈」係work

唔通輸到癡咗線

敵人反對的……敵人發撚咗癲咁反對即系……

共產黨連阿仙奴點排陣都想控制

佢講佢自已?

其實依樣野中共一直都做緊

入侵香港消費巿場各個層面

最納稅咪就係中共

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

佢地日日吹奏但又真係冇你辦法
只要CONNECT到多D身邊人參與
佢地等收檔都得了

納粹中囯話人納粹
好撚野

2014年乜柒都冇叫 出新聞都廢撚事

做得太好啦
我地要努力驅逐中資

On9成績表黎 冇人出聲先驚

黨媒認証

Chinazi話Anti-Chinazi係Nazi

點用自己錢都要你管遲啲報紙都一定要睇大公報

香港人請堅持，打經濟牌對我哋係最低風險而又有成效，雖然有啲習慣係好難改，但總有代替品，唔食金拱門同KFC咪轉食mos burger 同JolliBee 囉

中共封殺黃絲藝人呢

chinazi

成班驚撚到閪咁
做對了

提起納粹兩隻字

Real

人唔笑狗都吠

一個集納粹/法西斯/垃圾版軍国主義既国家屌人納粹

講起就嬲，共產黨呢啲反人性極權快啲冚家剷啦

我認為，

納粹話人納粹

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

毛澤東語錄

又有官方認證

一班納粹話人納粹喎

閱

敵人反對我支持

又指路大公認證

驚到仆街

班友好L 驚咁wor
日日曲線宣傳

呢篇講得幾好

幫助最大納粹主義出新聞既報紙寫尻人係納粹

其實佢日日出幾篇呢啲報導 只會越搞越柒 少數派自己無生意就賴我地錯 咁把炮嘅中共親自泵水比曬咁多間藍店囉

大公寫文嗰個學術水平有幾高啊咪又係同啲死黑警一樣又唔做嘢又唔讀書囉奶共最強 學術包尾

中國佬將自己比做猶太人......?瞓撚醒未？

唯一切入點係打擊經濟

強如蘇聯都敵不過經濟衰退

各位堅持！

如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉
1939年5月26日

證明黃色經濟圈好有用

Po 黎做咩

證明有效

如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉

1939年5月26日
毛澤東BB

明明每隻字都識
擺埋一齊就唔知嗡咩

多謝指路明燈

一帶一路就納綷經濟圈

承認愛祖國，用國貨係納粹經濟，共產黨都幾誠實

正解，
不言而喻的紅色經濟圈就係「自由經濟」？
所有封殺、下架，動輒便以民族主義去逼使各國歌手、各公司、各國議員屈服的，才是真正「納粹經濟圈」。

紅色勢力炒咗咁多手足，佢做初一我哋做十五，自己金錢自己決定點用

光復香港，時代革命

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

高官 建制 黨媒 支媒 先後認證

又炒...笑撚死

好明顯係 藍絲Kol圍內分贓唔均開始互相抹黑 加上中資生意大跌 有錢都留返比曱甴平先啦

紅藍經濟圈一早都已經有啦

掂呀，成班高官日日出嚟反

一個地區的經濟模式是否好，關鍵看三條：第一看能否有助當地政局的穩定，第二看能否改善當地居民的生活，第三看生產力能否得到持續發展。

又講得幾啱喎

都係個句 中資唔請大學生你又唔講on99 雙重標準

認證不斷 手足頂住

商家佬頂唔順之日 就係自動攬炒之時

咁紅色經濟圈呢

過癮

其實好簡單

我地反過黎話要建立紅色經濟圈就得

佢地即刻無晒話柄

eg 中銀，國企，撐共請幫襯

佢地最驚係D大型賺錢項目總有一日會被控制
宜家D幫襯小店只係佢地驚你地萌芽後會擴大到佢地控制唔到既行業
不如諗下點樣再擴大到各行各業

高德溫法則

a picture is worth a thousand words

又多個對手反對

啲錢我嘅 點用關你撚事咩

你個大陸市場未又係咁

唔食藍野都唔撚得呀？
屌你老母

推

又一認證

凡是敵人反對的

知納粹係咩既人

認證

黨媒認證

我記得活動開始之初
新聞有講政府同50個國企阿頭開左大會
話中央要求國企要統領哂香港所有主要行業
而黃色經濟圈正正就會打擊到佢地既部署
我估高官同大陸日日嘈係有啲關連

真係內戰專家

之前攪國泰抄黃絲
之後又叫中資唔好請香港大學生
仲有比佢哋制裁既明星

根本佢哋先係納粹既表表者

而家只係
以其人之道 還治其人之身

而是在散播仇恨，無所不用其極地打擊持不同意見的人，其所作所為，和德國納粹分子沒有兩樣。

反了

偷換概念姐
拉埋種族歧視嚟講以為好有POINT

多謝支持，好少可咁多團體出來認證

黃色經濟圈始創人：林奠

解釋左我食咩關你咩事先啦

總之我啲錢只會駛喺有良心嘅地方

敵人給予我們堅持下去的決心

中共：錯的是別人，自己永遠冇錯。

下一句

個總編係深藍，前線深黃都唔想架

我地講嘅攬炒係中共同香港攬炒
唔係藍店同黃店呀柒頭
開花只會令紅店藍店嘅利益受損
黃店因為繼續有人去所以唔會受影響
就算遲d成個香港經濟真係炒左
黃色經濟圈都唔會有事
因為支持嘅人只會繼續支持
反而由於藍店消失而多左藍屍迫於無奈幫襯而壯大
所以攬炒拖垮香港經濟係可以加強黃色經濟圈
兩者係相輔相成

壯大黃色經濟圈嘅最好方法
係消滅所有藍色經濟

每次見到中国人自己講納粹兩個字我都想笑

感謝黨的支持！

紅色經濟圈先係

我d錢點用關你班支那狗閪事咩
赤納稅整新疆集中營，殺害維吾爾族人學人話納稅

黨報認證

當年嘅抵制日貨支持國貨咁又係咩先？

多謝對方認證

無論大家點懲罰黃店，都唔好懲罰桔梗同郵意Cafe

又屌

自己搞緊集中營話人點洗錢係nazi

中共可以向每間自稱藍店每個月補貼幾皮嘢

中資就是不靠普 大陸人都要買外國貨就知咩事啦

That means we are just doing something right.

最緊要係大家都跟住做呀
好多黃既其實冇理呢樣野
兩百萬人出黎行
做緊既可能得十幾廿萬

敵反我擁

感謝官媒認證

吹啊

屌又自己話自己

由得幾千人到奪權
再去到後期靠文革重奪權力

呢條友根本係支那五千年權鬥第一人

共狗仲好意思話人納粹

對家真係好驚

咁似我老豆調翻轉D野黎講
我地話中國chinazi佢又話翻人納粹
D人話藍絲冇人性我老豆就話打爛哂D野放火燒野冇人性

on9冇藥醫
種族係不能改變嘅，只幫襯黑人改變唔到白人任何嘢。
黃色經濟圈唔同，準則係政見、思維、有冇支持手足，而並非血緣、種族等改變唔到嘅嘢。政見絕對係可以改變嘅，睇下一芳嘅例子就知。

不過當支那要煽動國家種族主義，黨媒會作出咁嘅比較都唔意外

佢地呢班低學歷傻鳩連知唔知納粹真正意思係咩都成問題

我點用錢關你哋撚事咩
我就係鍾意幫襯黃色呀你吹咩

應去美國鼓動「黑色經濟圈

美國本身自己都搞緊
全部迫廠番美國生產
中國貨全部打重稅

黑白是先天

黃藍是良知，可以後天改變

大公報啲文連藍絲都唔信

明明自己做緊納粹嘅野 係到調轉頭話人地

班廢老最叻就係亂up hitler「民選」上台
所以民主唔係好野

一問知唔知咩係國會縱火案就收皮 / 死撐

其實不得不承認老mao搞革命真係有一手
佢搞革命嘅某d方法真係要學
當然文革果d唔得

咁紅色經濟圈呢？

紅藍經濟圈 咁多年陰乾港人 打壓港人 就當理所當然, 黃色經濟圈 有班志同道合街坊消費 吹到納粹 赤納粹話人納粹 真係唔臉紅

話緊佢地自己

push

黃色經濟圈真係冇撚得輸

當年malcolm x都提倡黑人經濟圈架喎

納粹屈人納粹

其實紅藍經濟圈最搵到水都係基建等工程類
佢地應該好多錢用左黎維穩
點樣搶佢地呢D市場先重要

因為搞藍色經濟圈搞到67咁
銀龍 空姐牛肉飯成班藍屍KOL推棒
黨媒小粉紅全力吹奏都無乜起色
咪唯有人身攻擊黃店

敵人反對的...

原來藍絲真係無腦

Nazi 有集中營
中国有
黃色經濟圈冇

好無聊
使唔使一日十篇

得啦敵反我擁

大公報咁緊張，代表

「中國共產黨」本質是「德國納粹黨」

錢係我既，我鐘意去邊到買野就去邊
咁撚驚就執柒左佢，搬返大灣區啦

又助攻

博哂老命搞大佢

佢地愈大力去打，愈多人去打

證明我地做對了，一定要大大力咁做

做得要比而家更好

藍絲撚會出錢咩 收錢去食就有

係又點吹撚帳呀

喂 用你老闆個獨享名詞去講黃色經濟圈好似唔多妥啵

抹黑過警方的店舖，則獲「大力推薦」 咁警甴仲唔拉人封鋪 有證據咪寫埋囉 喺度鳩up當秘笈 信嗰啲人又係冇腦嘅

好驚咩？日踩夜踩

証明黃色經濟圈真係work
保皇派生意受到極大壓力
支共港共先不斷走出來反對

#CHINAZI

Chinazi

笑死 大鳩報本身都無人買 咁驚做乜

怪唔知得大陸人係咁買iPhone
原來係避免蟈貨墮入納綷經濟圈陷阱
真係用心良苦

如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

痴撚線
一邊屌人暴徒一邊又要逼人比錢你賺

衣食住行 已經大部份被壟斷
仲要迫飲東江水

水務署：繼續購買東江水直至2040年

==============
大力推廣 連儂廁

你越反 就要越正確

要證明「黃圈」可行，應該去美國大學宣揚一次「黑色經濟圈」，叫囂專做黑人生意、排斥「白人經濟」，看看會有什麼後果？

咁比喻法姐係暗示 藍絲係一個種族 黃絲又一個種族？

我鍾意食乜買乜俾錢邊個關你鳩事咩，我俾錢都係求開心，我俾錢黃店我開心你吹咩

敵人認為錯的就是對

岩 又恐怖主義又盛

黃色經濟圈關黑白人種族問題叉事咩？講得岀依啲嘢本身就係racist，覺得自己/某啲種族高等過其他

其實應該煲大佢
竟然比黑人做例子
叫人推黑色經濟圈
準備食屎啦大公報
黑人係不當言論
準備感受下咩叫傷害70億人感情啦

同仲信有白警有咩分別

睇完成篇垃圾都睇唔到邊度有講到同Nazi有關係

支那仔就係＂大圈仔＂囉

納粹主義係反共!

黑警本身係納粹

我鍾意去邊消費都要管
唔鍾意藍色牌子就係納粹？

佢哋講嘅唔係冇可能
有左膠所以唔出奇

睇嚟藍店好唔掂
畀到政權壓力

繼續食黃店

驚撚到

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」[26]
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」[27]
〈和中央社、掃蕩報、新民報三記者的談話〉，1939年9月16日

紅色經濟圈同黃色經濟圈都一樣
所以紅色經濟圈都係納粹經濟圈
紅色政權就係赤納粹

如果無俾老共話過你法西斯，即係話老共根本唔放你在眼內。亦即係以大陸術語，就係你工作做得不到位了。

咁正常人都會諗點解會有 黃色經濟圈
係咪政府做左d 咩？
係咪中國做左d 咩？
點解唔方便都要支持黃店？
如果黃絲唔係社會大多數，怕咩？
原來黃絲係大多數， 咁點解會係大多數？
咁黃絲要求d 咩？
咁點解政府唔順應民意？
政府係老闆 還是 市民係老闆？

連登論壇：「新彊再教育營」本質是「納粹集中營」

無端端變咗散播仇恨
我鍾意買咩關你閪事咩

My Money is Mine fuck you

oh btw
支那啲小粉紅撐華為撐成點？
傳送自iphone?

党媒認證必屬佳品

班支那豬驚到賴屎
一定要堅持

佢地一直攪緊紅色經濟圈
係藍絲都要充公
依家以牙還牙就岩
689一直教曬路

係冇你乎既春袋除非立法一定要幫襯藍屍廢老支那店
班支那藍屍廢老都係為左利益奶支
如果做生意個班知到奶支會比人封殺就會扮黃
藍屍廢老都知佢地自己賤種唔會有信念幫自己友 好似黃絲拎錢幫黃店咁
支共更加知 所以先咁怕經濟圈

「共產黨一打唔贏就會話對方係納粹」

多謝黨嘅認證

方向正確

驚到呢 十足十人權法咁 幾十條友出黎講

我d 錢點洗都關佢事

本身已經冇嘜人講中國共產黨=赤納粹
多謝中共黨報幫我地回帶

陳雲真係行先幾步
月頭已經咁講

12月7日
陳雲：
黃色經濟圈的政治立場歧視。泛民支持者的德性，就是有風使盡哩，得勢不饒人，只要不是犯法的就做。香港的歧視條例，只是包括性別歧視，殘疾岐視，家庭崗位歧視及種族歧視，並未包括政治立場歧視。但並不是說，我們可以歧視政治立場，肆意批鬥，實行黃絲民主專政。不將政治歧視，宗教信仰歧視寫入法例，是因為無法公平執行而已。於是，就有基於政治立場歧視的黃色經濟圈成立，香港人七嘴八舌講起來，大家面不紅心不跳，竟然毫無羞恥之心！香港人，確係好嘢。普世價值？贏選舉就得啦，仲講普世價值。那些口講普世價值的人，原來無傳統道德觀念的，無家教，做人無品。（我今日在網台說，很多人不會因為共產黨而移民，但會因為黃絲而移民。）

同本身人地真係有黑色經濟圈
只係唔講出口咁解

一帶一路

TLDR, 總之就係繼續發展啦

黃轉做紅簡直perfect match
黨報認證chinazi

好驚呀？

應該係班商家已經開始有怨言比港共聽
班支那狗驚佢地成個由上而下既控制被突破

其實狗隊前幾日要特登叫人聖誕shopping 就知商家佬一定有怨言

咪係囉
黃店從來都唔介意藍絲來幫襯壯大黃色經濟圈架
反而係d藍店話黃絲係曱甴唔做黃絲生意姐
求仁得仁應該有請小鳳姐先啱

on9, 689 做kol日日恥與為伍, 唔納粹
蝗國玻璃心日日叫人道歉唔納粹
依家學番你地L樣做野, 起步得遲添呀

無水就緊架啦
不過有水佢都益番自己d紅企先啦
堆藍店關我撚事咩
ps想佢快d支爆香港人就要做多小小盡量杯葛所有支那品牌

我們得到認證！

笑左

以子之矛 攻子之盾

做啱左啦

佢覺得自己係猶太人
香港人係德國人欺壓佢地？
乜而家我地有權有勢咩

驚撚到傻
成班大陸閪

成篇文黃轉紅

中共淆晒底

大陸玩封殺玩咗幾多年

支那推國貨經濟圈推左幾十年都推唔成
個個用iphone支持華為 用Canon反日
為左睇波國都唔愛
而家見你班香港人推到眼都紅埋

佢最驚係你發大到全世界杯葛中國產品

話時話誠哥有份起水廠

佢哋真係好鐘意黑人

曱甴做得好

毛澤東是我們心中的紅太陽
呢篇嘢簡直係異曲同工，勁過陳云根啲理論指導

文革嗰招可以有效清算賣港賤
不過後遺症可能同而家啲藍絲一樣樣。細個批鬥大人老咗批鬥細路

納粹反共產主義，所以反共慘党=納粹
好似係

官方認證

黃撐藍罷紅打

痴線 d「」多到 到底有幾多係即場創作既名詞黎

班賤畜話照出糧唔

驚啊依家？

敵人反對了

我唔撚幫襯其他關你撚事， 你未做藍色經濟圈lor, 講到好多人支持咁

蚑納粹狗收皮啦屌你老母

強心針同回血劍
到底邊樣勁D呢
應該問 邊樣持久D呢

香港警察本質是皇軍及黨衛隊

敵人反對的 代表我們做對了 要大力做用力做

「一路一帶」本質是「納粹經濟圈」

「一帶一路」本質是「納粹經濟圈」

[黃店外銷]黃色經濟圈國際化

大家集思廣益

一下子將腦殘和無良的商店區分出來
經濟學而言節省大量transaction cost

得8個人join

請問佢自己個社會信用評分制又算係咩？佢個評分制係強迫性喎，唔納粹咩？

官方又認證

係又吹咩

thx

佢地出聲就即係work

唔緊要啦 重精唔重量

即刻搞

如果我哋贏我法西斯埋比你睇。藍絲輕犯遞解出境重犯當場政法。

證明做得太o岩了

黨報

無血字highlight ，睇都唔想睇

支共話你法西斯

我鍾意去邊消費 關你撚事咩

點洗錢係自己決定

上世紀六十年代又何嘗唔係有左仔經濟圈

問：第一看能否有助當地政局的穩定
答：97以嚟，建制只有盲撐港共經濟政策，唔見得因此令香港政局穩定。

問：第二看能否改善當地居民的生活
答：市民辛苦追通脹、做奴隸，搞到返少一日工都唔得，有啲人生活都講唔上。

問：第三看生產力能否得到持續發展
答：俾大陸人落嚟逼街、溝淡人口，為咗走水貨、炒樓、炒股，竟然咁先係持續發展？

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

以前排日排美嗰陣鼓吹話唔買日貨美貨嘅人
宜家話係納粹經濟
想笑死人咩

人話：唔好搞呀好驚黃色經濟圈呀

官方認證，做啱了
唔完美，可改善，繼續努力

穩定咗零售之後要再進一步，後面成個 supply chain 都要光復埋
大家由自身出發加油

[警世] 獨立定自治? 中共分化手段之一

有興趣來睇下

「紅色經濟圈」是「赤納粹經濟圈」

我d錢點用關你撚事呀！共產黨

mos 包好食 （日本重好食）
jollibee 雞好食

佢d論點咁搞笑？
重不斷講係仇恨？
我幫襯「黃」係因為用錢用得開心
既然你明係藍，我入去食除時會中蕉，我重入去做咩？

仇恨論？佢當年既紅圈咩一樣？點解當年佢地咁做得，我地咁做唔得？
我地依邊重要做到咁多樣化，唔似佢當年紅到只有紅，最後自己都頂唔順（香港藍絲點會同係單紅？個個仔女去外國，自己都用緊日本貨）

黃圈一定要再做大，只要唔人血，大家比良心，再做到連供應鏈都齊，佢就更無得搞（佢地唔諗諗，香港從來咩都入口，我屋企基本早就唔食蝗國野，佢地有人重講泰國米係最差，蝗國米先正，若泰國都叫差，咁無靚米了）

重有一樣，就係有日，若想用手段搞黃店，搞到無晒，咁剩晒藍，你單藍可生存就唔會紅碪冰室汁咁快，所有黃店若死晒，咁我咪唔消費，除必須外，咁即你等攬炒

一樣野奇，之前佢哋口吻係玉石俱焚，依家成日學講攬炒？

係啊，就係要攬住你地一齊炒

打錯字了，唔係黃色係紅色。

ChiNazi = 納綷
紅色經濟圈 = 納綷經濟圈

除打錯字外，無誤。

全民沽人民幣、沽中資股、轉mpf做北美、轉用美資銀行、罷買中資及奶共公司既貨品同服務、抵制奶共及中國偽人

黃色經濟要加速啦 大家要落力d

除左最後果段, 佢LE 篇野係講黃色經濟圈有咩實際效果
文宣來wo

新香港人仲係會支持
亦會大量持人民市
每日150+150速度

仲有已經變質嘅喪港人

長遠哩類人要驅逐出香港
留錢不留人

用ＣＡＮＯＮ或者ＳＯＮＹ去支持囯貨
人地點會用aigo呢又